iTunes買既片fast forward 黎睇會hang

一般fast forward就播10零廿秒hang一次
輕輕郁下先播得返
但睇睇下又再hang
如果狂fast forward直頭彈出去根住乜片都播唔到
咁我不如bt為乜要買

冇人itunes買戲睇？

知道了

仆街我想問有冇人有同樣問題咋

iphone狗唔會理你架

特登試咗無事喎

唉仆街點算

仲未覆用家問題 ifan點做嘢㗎

屌重裝過部機都係咁

連登仔bt開片入iphone睇 點會識

如果無人遇過可以點答你?

天才吧？